機場間美心·翠園勁多人,仲有唔少係鬼佬

多人到幾乎爆曬
外國客都唔少

去旅行帶filter番黎其實有冇問題

btw 幫手答下

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）